背囊裡面應該帶嘅嘢

水 毛巾 替換衣物唔少得啦
如果帶眼罩口罩手套會唔會被啲狗周到？
定係佢地就算搜到我帶都唔會有乜事？
理論上呢啲唔會有咩問題嘅
但係宜家連遮同水樽都會被人當武器

狗糧